Watson Analytics kullanırlarak üretilmiş bir veridir
İçerisinde bulunan 9134 müşteri ile oluşturulmuş veridir
Bu veri seti sigorta poliçeleri ilgili sunulmuş teklif/kampanyaların müşteriler tarafından kullanılıp kullanılmadığını,
poliçe, poliçe tipleri, araç tipi, araç kullanım amacı ve müşteri demografik ve daha birçok bilgileri içeren
24 sütunlu bir verisetidir.

Customer: customer unique value                         object
State: Amerika eyaletleri                             object
Customer Lifetime Value:          float64

Education: Müşteri eğitim durumu                         object
Effective To Date: Kampanyanın geçerlilik tarihleri(gg.aa.yyyy) ilk gün:1/1/11 son gün:2/9/11                object
EmploymentStatus: İşsizlik durumu                  object
Gender:Cinsiyet 
                           object
Income: Gelir                             int64
Location Code: Posta kodu                     object
Marital Status: Medeni Hali                    object
Monthly Premium Auto:               int64
Months Since Last Claim: Son talepten beri olan aylar            int64
Months Since Policy Inception: Poliçe başlangıcından bu yana geçen aylar      int64
Number of Open Complaints: Müşterinin şikayet sayısı          int64
Number of Policies: Kullanıcıların sahip oldukları poliçeler                 int64


Response: Müşterilerin tekliflere onayı OK ise Yes, değilse No                          object
Coverage: Poliçe kapsamı  Basic, Extended, Premium                       object
Policy Type: Poliçe tipi Corporate Auto, Personal Auto, Special Auto                 object
Policy: 'Corporate L3', 'Personal L3', 'Corporate L2', 'Personal L1',
       'Special L2', 'Corporate L1', 'Personal L2', 'Special L1',
       'Special L3'                            object
Renew Offer Type: Offer1, Offer3, Offer2, Offer4                  object
Sales Channel: Müşteriye ulaşmak için kullanılan kanallar Agent, Call Center, Web, Branch                    object
Total Claim Amount               float64
Vehicle Class: araç sınıfı, Kapı sayılarına, lükslük, sportif olarak ayrılıyor                   object
Vehicle Size: Small, Medsize, Large olarak ayrılıyor

link: https://www.kaggle.com/pankajjsh06/ibm-watson-marketing-customer-value-data